[HKGbuddies] GFRIEND討論區(81) 8月1日回歸，命運般與你相遇

#1

歡迎黎到G-Friend 討論區

Kim So Jeong！Joung Ye Rin！Jung Eun Bi！
Choi Yu Na！Hwang Eun Be！Kim Ye Won！

Yeo！ Ja ！Chin！ Gu！

GFRIEND（韓語：여자친구）是Source Music於2015年推出的韓國六人女子音樂組合，
成員包括Sowon、Yerin、Eunha、Yuju、SinB和Umji。

2014年10月30日，Source Music公開將於11月推出6人女團。同日，官網介紹4位成員: Sowon、Yerin、SinB、Umji。GFRIEND出道延遲至2015年。
2015年1月5日，Source Music通過官網公布GFRIEND出道日，並公開成員Eunha和Yuju。11日後的1月16日正式出道。粉絲名為Buddy(Buddies)。2017年7月16日第一次舉行香港迷你演唱會。

170716 GFRIEND 여자친구1st Mini Concert in Hong Kong 香港應援影片

你和我，畢地與女朋友

#2.1

成員資料：

So Won

藝名：Sowon(소원)
本名：金紹(/韶)情 / 감소정/ Kim So Jeong
生日：1995年12月07日（23歲）
身高：172.8cm
血型：A型
星座：射手座
出生地：首爾
學歷：誠信女子大學媒體影像演技學系(在學中)
隊內擔當：隊長、主Rapper、副唱、黃金比例擔當
專長：走秀、時尚搭配
興趣：烹飪、看電影

個人經歷：
2011年 Rainbow〈To Me〉MV (客串)

Sowon身材比例 SHOWCASE

仙氣與廁紙

#2.2

Ye Rin

藝名：Yerin(예린)
本名：鄭睿隣 / Joung Ye Rin / 정예린
生日：1996年08月19日（22歲）
身高：167cm
血型：O型
星座：獅子座
出生地：仁川
學歷：首爾公演藝術高中(畢業)
隊內職務：領舞、副唱、形象擔當、維他命擔當
專長：跳舞、愛笑
興趣：聽音樂、跳舞、運動

個人經歷：
2015年 M&D〈I Wish〉MV

2015年3月8日〈Running Man〉EP237

2016年2月2日起 〈SBS The Show〉 固定主持

Yerin亂舞實力 SHOWCASE

Yerin與廁紙

[MV] Cao Lu(차오루), Kisum(키썸), Yerin(예린) _ Spring again(왜 또 봄이야)

#2.3

Eun Ha

藝名：Eunha(은하)
本名：丁恩妃 / 정은비 / Jung Eun Bi
生日：1997年05月30日（21歲）
身高：163cm
血型：O型
星座：雙子座
出生地：首爾
學歷：首爾公演藝術高中實用舞蹈科(畢業)
隊內職務：第二主唱
專長：唱歌、演藝
興趣：看電影

個人經歷：
2015年 柳昇佑〈You're beautiful〉MV

2015年10月21日 Pro C 〈漢江的夜晚〉

2016年5月26日Jin Hae Sung 〈 Cool Girl 〉

Eunha(은하) - 不要變成離別 (이별로 오지마) 六龍飛天(육룡이 나르샤) OST Pt.7

(慎入 )박경 (Park Kyung) - 자격지심(Inferiority Complex) (Feat. 은하 of 여자친구) MV

2016年7月10日 《King of masked singer》(Fresh Santorini)

Reveal Identity

Eunha主唱實力 SHOWCASE

Pre-Debut (CR.GFriend-Brazil)

#2.4

Yu Ju

藝名：Yuju(유주)
本名：崔俞娜 / 최유나 / Choi Yu Na
生日：1997年10月04日 （21歲）
身高：169cm
血型：B型
星座：天秤座
出生地：高陽市
學歷：誠信女子大學 現代實用音樂學系(在學中)
隊內職務：第一主唱
專長：唱歌
興趣：作詞、編曲、彈吉他

個人經歷：
2015年〈偶然春天了〉《看見味道的少女》OST Part.2

2015年7月12&19日 《King of masked singer》
2015年11月7日 MelOn Music Awards OST獎
2016年2月3日 《Billy & The Brave Guys:Chicken Hero》電影OST

2016年3月10日 유주(GFRIEND), 선율(UP10TION)_보일 듯 말 듯(Cherish) M/V

Yuju主唱實力 SHOWCASE

Yuju異次元舞蹈實力 SHOWCASE

Yuju’s Vocal Range D3~G#6 By 天生我才

Yuju high note and best/special moment (2014-2016) By 天生我才

#2.5

Sin B

藝名：Sin B(신비)
本名：黃恩妃 / 황은비 / Hwang Eun Be
生日：1998年06月03日 （20歲）
身高：165cm
血型：AB型
星座：雙子座
出生地：清州市
學歷：首爾公演藝術高中(畢業)
隊內職務：副唱、門面擔當、舞蹈擔當、反轉魅力擔當
專長：跳舞、演藝
興趣：看網路漫畫、運動、跳舞

個人經歷：
2015年8月11日~ 兒童音樂劇電視劇《我懷裡的 Larva 與朋友們》
2016年4月13日~ 〈一週偶像 Weekly Idol〉第一部分 固定主持

2016年 Confession (ft. Si Jin) (Cinderella & Four Knights OST) [Music Video]

SinB細路仔 SHOWCASE

Pre-Debut(CR.GFriend Brazil)(黑色衫)

#2.6

Um Ji

藝名：Um Ji(엄지)
本名：金藝源 / 김예원 / Kim Ye Won
生日：1998年08月19日 （20歲）
身高：163cm
血型：O型
星座：獅子座
出生地：仁川
學歷：首爾公演藝術高中(畢業)
隊內職務：副唱、副領舞、忙內擔當
專長：演唱迪士尼的原聲帶、跳舞、英文
興趣：看電影、聽音樂

忙內唱歌實力 SHOWCASE

忙內撒嬌功力SHOWCASE

氦氣撒嬌歌王

來自星星的Umji

2016年 The Way - 購物王路易 (쇼핑왕 루이) OST Part. 2

#2.7

Sports Seoul 對於GFriend成員名稱既解釋

藝名意思：

Sowon：
여자친구의 모든 ‘소원’을 이루어라
實現女朋友的所有願望

Yerin：
슬기(睿)로운 이웃(隣)
藝名同本名一樣，睿智的近鄰

Eunha：
‘은하’수의 별처럼 빛나는 소녀
像銀河的星一樣發光的少女

Yuju：
파워풀한 가창력의 소‘유주’
Powerful唱功持有者

Sinb：
mysterious(신비로운) 매력을 가진 신비
擁有神秘魅力的Sinb

Umji：
엄지 척! 여자친구의 마스코트
Thumbs up! (豎起拇指) 女朋友的Mascot (吉祥物)

#3.1

音樂作品：
迷你專輯

首張迷你專輯《Season of Glass》

發行日期: 2015年1月15日

1.INTRO(Season of Glass)
2.유리구슬 (Glass Bead)
3.Neverland
4.White (하얀마음)
5.유리구슬 (Glass Bead)(Instrumental)

GFRIEND - Glass Bead Music Video

Glass Bead (Choreography ver.)

#3.2

第二張迷你專輯《FLOWER BUD》

發行日期: 2015年7月23日

1.INTRO(FLOWER BUD)
2.오늘부터우리는 (Me Gustas Tu)
3.하늘아래서 (Under the Sky)
4.ONE
5.기억해 (My Buddy)
6.오늘부터우리는 (Me Gustas Tu)(Instrumental)

GFRIEND - Me Gustas Tu Music Video

Me Gustas Tu (Choreography ver.)

#3.3

第三張迷你專輯《SNOWFLAKE》

發行日期: 2016年1月25日

1. INTRO (Snowflake)
2. 시간을 달려서 (Rough)
3. 내 이름을 불러줘 (Say My Name)
4. 사랑별 (Luv Star)
5. 그런날엔 (Someday)
6. TRUST
7. 시간을 달려서 (Rough)(Instrumental)

GFRIEND - Rough Music Video

Rough (Choreography ver.)

#3.4

第一張專輯《L.O.L》(2 versions)
Lots Of Love/Laughing Out Loud:

發行日期: 2016年7月11日

1. INTRO
2. 물들어요 (Fall In Love)
3. 너 그리고 나 (Navillera)
4. LOL
5. 한 뼘 (Distance)
6. 물꽃놀이 (Water Flower)
7. Mermaid
8. 나의 일기장 (Sunshine)
9. 나침반 (Compas)
10. 찰칵 (Click)
11. 바람에 날려 (Gone With The Wind)
12. 너 그리고 나 (Navillera)(Instrumental)

GFRIEND(여자친구) _ 너 그리고 나 (NAVILLERA) M/V

NAVILLERA (Choreography ver.)

#3.5

第四張迷你專輯《THE AWAKENING》(2 versions)
Knight ver./Military ver.

發行日期: 2017年3月6日

1. 바람의 노래 (Hear The Wind Sing)
2. Fingertip
3. 비행운 | 飛行雲 (Contrail)
4. 나의 지구를 지켜줘 (Please Save My Earth)
5. 봄비 (Rain In The Spring Time)
6. 핑 (Crush)

GFRIEND - FINGERTIP (MV)

FINGERTIP (Choreography ver.A)

FINGERTIP (Choreography ver.B)

#3.6

第五張迷你專輯《PARALLEL》(2 versions)
Love_Ver. / Whisper_Ver.

發行日期: 2017年8月?日

1. Intro（Belief）
2. LOVE WHISPER（귀를기울이면）
3. Ave Maria（두손을모아）
4. One-half（이분의일 1/2）
5. Life Is A Party
6. Red Umbrella（빨간우산）
7. Falling Asleep Again（그루잠）
8. Love Whisper（Inst.）

#3.7

OST：

Loco & Yuju - Spring is Gone by Chance ( 看見味道的少女 OST )

[MV] Eunha(은하) (GFRIEND(여자친구)) _ Don't come with Bye(이별로 오지마) (육룡이 나르샤 OST Part.7)

飯製中字 :

SinB (GFRIEND) - Confession (ft. Si Jin) (Cinderella & Four Knights OST) [Music Video]

官方中字版︰

[MV] UMJI(엄지) (GFRIEND(여자친구)) _ The Way(SHOPAHOLIC LOUIS(쇼핑왕 루이) OST Part.2)

여자친구 GFRIEND X AMERICAN TOURISTER - 파도 (The Wave) M/V

飯製中字 :

FAMILY (방탄소년단(BTS)X여자친구(gfriend))
Happy Wednesday

[M/V] El Camino (엘카미노) - 미남 (미래남친) (Feat. 여자친구 예린)

MC MONG - Chemistry (케미) ft. Eunha

Hwang Chiyeul & Eunha - Firefly (feat. Lil Boi of Geeks)

[볼케니온: 기계왕국의 비밀] 여자친구X피카★친구의 ‘주머니 속 편지’ 뮤직비디오

#4

Gfriend Live Stage + 綜藝
(感謝yoondrew巴打幫忙整合 )

官咖升級文

#5

相關網站：

官方Cafe

官方Facebook

官方Instagram

官方Twitter

官方YouTube Channel

V Channel

#6

獲得獎項：

2015年11月07日 MelOn Music Awards 女新人獎 〈Glass Bead〉

2015年11月07日 MelOn Music Awards OST獎
《看見味道的少女原聲帶－〈偶然的春天〉》

2016年01月14日 第25屆首爾歌謠大賞 - 新人賞

2016年01月20日 第30屆金唱片獎 - 新人賞

2016年02月17日 第5屆Gaon Chart K-POP大獎 - 新人獎

2016年03月18日 第28屆韓國PD大賞

2016年07月14日 2016 Broadcast Commercial Festival- Female CF Star

2016年11月19日 MelOn Music Awards - Top 10 Artists

2016年11月19日 MelOn Music Awards - 女子舞蹈獎

SPECIAL STAGE

2016年12月2日 Mnet Asian Music Awards - Best Dance Performance(Female)

2017年1月13日 金唱片音源部門本賞

SPECIAL STAGE

2017年1月19日 第26屆首爾歌謠大賞 - 本賞

2017年2月22日 第6屆Gaon Chart K-POP大獎 - 音源部門年度歌手獎(1月)

#6.1
一位：
Rough (15個一位)
2016年 2月2日 SBS The Show
2016年 2月3日 MBC Show Champion
2016年 2月4日 Mnet M! Countdown
2016年 2月5日 KBS Music Bank
2016年 2月7日 SBS Inkigayo
(五台冠軍曲)
2016年 2月11日 Mnet M! Countdown
2016年 2月12日 KBS Music Bank
2016年 2月16日 SBS The Show
2016年 2月17日 MBC Show Champion
2016年 2月18日 Mnet M! Countdown (Triple Crown)
2016年 2月19日 KBS Music Bank
2016年 2月21日 SBS Inkigayo
2016年 2月24日 MBC Show Champion (Triple Crown)
2016年 2月26日 KBS Music Bank
2016年 2月28日 SBS Inkigayo (Triple Crown)

截至2016年2月11日上午10點，從之前6日上午的9點開始「Rough」在Melon、Genie、Naver音樂、Bugs、Olleh音樂、Monkey3、Soribada等主要的7個音源榜單上位居第一，達到完美通殺(Perfect All-kill)

Navillera (14個一位)
2016年 7月19日 SBS The Show
2016年 7月20日 MBC Show Champion
2016年 7月21日 Mnet M! Countdown
2016年 7月22日 KBS Music Bank
2016年 7月24日 SBS Inkigayo
(五台冠軍曲)
2016年 7月28日 Mnet M! Countdown
2016年 7月29日 KBS Music Bank
2016年 7月31日 SBS Inkigayo
2016年 8月2日 SBS The Show
2016年 8月4日 Mnet M! Countdown(Triple Crown)
2016年 8月7日 SBS Inkigayo
2016年 8月9日 SBS The Show(Triple Crown)
2016年 8月10日 MBC Show Champion
2016年 8月12日 KBS Music Bank

FINGERTIP
2017年3月14日 SBS The Show
2017年4月11日 SBS The Show

#7
應援歌詞(非官頻)
GFRIEND (여자친구) - Glass Bead(유리구슬 )

GFRIEND (여자친구) - Me Gustas Tu (오늘부터 우리는)

GFRIEND (여자친구) - Rough (시간을 달려서)

GFRIEND (여자친구) - Luv Star (사랑별)

GFRIEND (여자친구) - 너 그리고 나 (NAVILLERA)

#8.1

開Post Template:

舊POSTs

#8.2

近期活動：
倒數CB中...

----------------------------------------------------------------------------------------------------------------
高登buddies換卡區

#8.3
長銀

藝名：長銀

本名：丁恩妃 / 정은비 / Jung Eun Bi

生日：1997年05月30日（21歲）

身高：163cm

血型：O型

星座：雙子座

出生地：首爾

學歷：首爾公演藝術高中實用舞蹈科(畢業)

隊內職務：已離團 (但就快回團)

專長：呼吸、扮哥基犬

興趣：收兵、撒嬌

訓唔著留名 要返早

留名 我愛yerin

一頁留名

金韶情、黃恩妃、鄭睿隣世界級靚

揮手 聽日返早

早d休息啦，潛完水放鬆完返黎再諗啦

深夜站在平衡線Buddy留名

快深潛啦
利申：明天番早

新飯留名
丁恩妃世界第一

深夜留名

深夜一留

新飯留名
我愛肥琳

留名
呢度有耳機撚?
inear sd4 開心聽緊正專首water flower中

凌晨留名

2頁留名

早

新post 留名

用銀仔隻手仔留名

瞓醒留名

肥琳世界級
Parallel大發

屌你老母留名

扮工留名

訓左等於冇瞓過留名，勁想射波

留名

晨早留名
其實我理智左 但仍然好想去一次fs
但都係學左韓文先

新post留名

準備扮工留名

same
見多一次就夠了

見多一次 就會有第二三四次 呢到好多人辦比你睇

鐵粉

無底深潭

123 321 1234

hi

就好似睇完演唱會仲想不斷睇一樣

想去fs留名

銀仔世界第一

見到上個post懵佬講啲野
我仲諗住依家有能力搵錢
希望可以同你地去一次fs

我由上年七月講到今年七月都未去到

留名加早晨

留名加早晨
終於可以做廢青

早晨 新po留名

一年前第一次追cb見真人
到而家終於有港場
一直呼喚既目標達成
係咪脫得飯留名

下年一齊
Grad左更加難去

脫左留名

應該都係下年七月去

做咩你學埋懵佬

新飯留名

lm

唔理咁多
照草定錢先
成立女朋友基金

第2個平行世界既我應該脫左飯

留名
各位早晨

各位早晨

真心 ？

其實姐係普通咁草錢咁

我應該同銀仔撐緊枱腳

不能離開的buddy留名

各位早晨
Btw 新post 留名
俞娜飯

咁快又一po 留名

1. INTRO(BELIEF) 信仰、信念*註1
作詞/作曲/編曲:Lee Gi、Yong Bae
中間那些混音的就不翻了
比較特別的是Background Vocals by Yuju (背景和聲)

這首intro是讓你覺得在炎熱的夏天走過樹林茂密的草地的歌
從一個玩具鋼琴開始，在鋼琴旋律和和諧的女友們的聲音中，重覆著主唱Yuju的聲音
自然的連接到下一首“love Whisper”有著新鮮夏天百萬種變化顏色的女友們。

2. 側耳傾聽(LOVE WHISPER) [TITLE]
作詞/作曲/編曲:Lee Gi、Yong Bae

主打歌love whisper 是一個有著女友們獨特敏感的情感的中速舞曲
從intro和成員們快樂的聲音中，讓人聯想到一個充滿活力的夏天
弦律中表達著相信一個人的信念以及在心中充滿著愛，
弦律中也輕鬆表達歌曲創作的旋律和比以前更加複雜的成熟音樂

3. 雙手合十(AVE MARIA)
作詞/作曲/編曲:Megatone、Ferdy

是一首有吉他和低音線演奏為特色的舞曲
這首歌，表現出一種愛情是即使遇見卻無法伸出手碰觸對方
在結束時讓人意猶未盡

4. 一半1/2(ONE-HALF)
作詞/作曲/編曲:Lee Gi、Yong Bae

1/2是一首可愛和迷人的歌，表現了一個人愛著你的一半*註2
你可以感受到90年代的懷舊風格以及
那年代情侶表達出喜好、臉部表情、動作和聲調的語言
半速和一拍的銅管佈置出讓人感受到快樂且可愛的女友們的聲音裡的power清純

5. LIFE IS A PARTY
作詞:MAFLY、Ponde
作曲:Hyuk Shin、RENE、Davey Nate
編曲:RENE

這是一首有復古風格的disco流行樂，有著令人印象深刻的魅力混著低音線和合成器
歌詞和成員們的rap，讓人感到他們想要離開去某個地方

6. 紅色雨傘(RED UMBRELLA)
作詞:Heuk Tae
作曲:Heuk Tae、Jang Jeong Seok
編曲Jang Jeong Seok

是一首有著有節奏的吉他和復古弦樂的澀谷風格音樂
這是一首充滿著記住那一天和朋友在雨中而且希望有一天會再相遇的可愛希望

7. 回籠覺(FALLING ASLEEP AGAIN)
作詞:MAFLY
作曲/編曲:NOH JU HWAN、Lee Won Jong

這是一首R &B (節奏藍調) ，結合了情感鋼琴旋律和精湛的節奏
並且是有著女友們大量合唱和和聲的歌曲
這首歌歌名意味著醒來又睡著的睡覺 *註3
這是一首讓人感動的歌
因為表達著總是給予女友們力量的巴底的存在
是能讓女友們安心睡覺的力量

8. 側耳傾聽(LOVE WHISPER) inst.
作曲/編曲:Lee Gi、Yong Bae

當Intro 有著Yuju的和聲，一首有趣的Intro將會就此誕生
標題是有設定串成一串的，如當初預期的，女友們的風格，當然就是有關連的
這一次也是用了很多的bass表演方式，總體來說，氣氛是好的

註1：Belief很多意思，我挑這兩個應該比較像這次的概念
註2：我也不知道為何只愛一半@@
註3：這一句是廢話，但我還是翻了

韓文出處：

英文翻譯出處：

感謝rnw大提供韓文英文出處

譯者註：我是翻英文的，如有不通順的地方或者是和韓文原意不同的話，歡迎來討論
譯者：Rio

即使行走在黑暗之中 也堅信著總有一天會像命運般相遇♬

好期待新歌啊

終於有rap

3. 雙手合十(AVE MARIA)
作詞/作曲/編曲:Megatone、Ferdy

是一首有吉他和低音線演奏為特色的舞曲
這首歌，表現出一種愛情是即使遇見卻無法伸出手碰觸對方
在結束時讓人意猶未盡

銀仔

快啲到8月1

我要聽intro

好想快啲出糧
冇錢買碟

我淨係睇到呢D描述都已經覺得會好撚好聽

rap 啊 係rap啊!!!!!!
仲唔係我情?????

最後智仔 豬仔

好痴線
PS:same

已經進化到睇字 就聽到歌

求情rap

情情快啲rap爆我

成員們

SinB都rap 唔好玩啦

社長

MC Galaxy

睇完港場，旅行又去埋
番到黎香港做港奴，錢又冇，精神又冇，comeback又未到

新飯留名
呢隻碟啲歌好似好有特色咁

睇次演唱會真係搞到五朥七傷
又無錢又無埋個魂魄
如果真係去左次fs仲得了

應該會破產同入深淵

港埸平 台埸貴

遲d時間都冇

其實想去一次fs

加一 好想近距離望多佢哋幾眼

駁唔到
擊掌填補唔到心靈空虛

得到一次就想要更多

無底洞

新post 留名
仲記得佢哋隻手有幾軟淋淋

exchange完返黎就儲錢去

巴打都exchange?去邊

26/7 1700 準時收看

忍都好辛苦咁

SOWON AAHHH

腿

立陶宛 不過下年1月先去

美帝

回籠覺

銀仔留名

咖哩

上年係韓國過嘅夏天真係好美好
係我人生中最珍重嘅回憶
navillera永遠會係我最喜歡嘅一首歌
唉咁就一年

你幾時過去

今年夏天再過去一次

尋晚見完懵神既台妹留名

今個月連訂碟既錢都冇
後日先出糧 到時即刻比家用女友

唔好講呢啲

岩岩睇自己Facebook
一年前張相

只小都去過一次 好羡慕

到底個感覺係點

同銀兒談心既滋味

想問專輯兩個版本有咩分別？

邊位呀
冇人識你呀

呢個真

唔開碟都唔會知 好似係
迷你專嘅話 應該係得封面同碟面有分別 photo book例牌一樣

sor囉 改翻名

上次fingertip隻碟photobook係咪好似有分別

yes photobook內容唔同

重新定對脫飯2個字進行定義

今次仲唔俾情情rap 情黨應該會搵蘇社長算帳

你哋會唔會買曬兩隻?

會

做得buddy, 至少都要買齊兩個ver吧…

原來photo內容有唔同 買完兩個ver.都冇咩點睇入面啲餡
偽飯認證

新post留名，今晚第一日返學，求女朋友庇佑

buddy買2隻已經係最低入場費

完全認同
Btw老公巴加油哦

如果又mave簽又2隻

預左你地月尾出糧

加油

照買

幾時知有無mave簽?

點解我7號先出糧

收工留名 追兩頁輕鬆啦

放大假了

廢話 講出黎搏屌

多數cb後數天至一星期。

呢張影得好型

唔知old news左未

新post 留名
新碟儲唔儲卡仔好呢

咁早開學？
加油唷

呢個角度唔係觀眾影到

就嚟又開sem

冇架啦 唔洗諗

主席俾心機讀書呀

姐係冇親簽碟團購 ？

期待今晚B仔圖

猩猩搞m&g搞到心灰意冷

你地成日蝦佢

邊個蝦絲打

個post推得好慢 太好了

我邊有

11點個陣會快啲

每日火箭將於晚上11時準時升空 請各buddy 做好被心臟暴擊嘅準備

尻估今晚係b

狗黎

今晚係trailer 喇

我估係銀

銀仔世界第一

我銀

銀兒

終於有番

8月1號射波啊 唔撚返工啦

七點 放左工

有返showcase 搞好宣傳先 今次8月大戰要嚴陣以待

未到屋企呢

到時成個朝早係廁格自high

一定係飛爺

搞好個勢先

禁左兩下

新po留名，課完金黎緊日日食麵包

等待十一點

你班友又燈
一定係情

係呀良哥，一返學就幫我地分組

知道智黨，無負學霸之名

咁chur既

情情壓軸擔大旗 佔成首歌50秒

今晚咁慢，放學都係2頁

留力一陣11點爆發

rap 足50秒

係良仔阿老公巴 我係小薯
係羅~~咁chur既~~不過快啲開波快啲搞惦~~

11點成班表演子彈推po大法

鬥快po圖上黎

祝友黨智黨主席學業進步

每人post一次

今晚會唔會teaser1?
gfriend official 既notification squad 好耐無響過

留名睇炒車

我估下先。 今日出 銀仔 la

所以等大佬們po算 費事炒車

好緊張

我都覺得係銀 雖然想係B

額頭保守

係，上一堂，之後就開始分組present,即係教少少就開波，痴線

真村姑頭

pt degree係咁

倒數
火箭go

今次係智

智

智好靚

超靚呀

智呀~~~~

大個左好多真係

都係無teaser 垃圾somu

智呀

有人做莊就發啦 真係估佢唔倒

真係好靚

靚左好多
女人味

阿智今次個look幾掂

賀老公巴開學所以出智仔

大個女

火箭升空啦

毛主席巴打聽日係咪teaser?

之後仲唔係 b>銀仔>情情

智點解會咁靚
聽日銀？

智仔下面個張好有朦朧美

咁快bin人

2 4 6 5 3 1

智堅係愈大愈靚

智仔好靚女~~~

summer sem，9月完先至真正正式開始個course,雞精班所以極chur

講下笑姐

多謝祖爾巴祝福

智仔好靚女呀
毛主席聽日係咪一定出teaser

無錯

好擔心前程完全冇政治常識

智智

小智

希望沾染到佢既學力

In B仔 we trust

影寫真咁靚

智智好靚

主席要堅持, 聽日係出teaser架啦

轉數好快 LOL

btw智真心靚

智仔 weekly idol 一zoom近 真係靚左好多

連忙內都開始有女人味
大個女了

智仔還原起點

老公巴讀緊咩
食飯果陣話我知

但大個左，多左少女氣息

痴線ga...智仔真係變女神

應該要學東方巴身兼數黨,甚至變番真團飯

首先要改名

尾機智智

呢句真係無錯呀

네가 가져간 내 반쪽 때문에 너에게로 끌려가고 있나봐♬
我被你所吸引 因為你偷走了二分之一的我♬

翻譯by泰妮

一向都有，有心了

twitter求其搵嘅智智句歌詞翻譯:

네가 가져간 내 반쪽 때문에 너에게로 끌려가고 있나봐♬

被你吸引大概是因為你已經擁有了一半的我♬

ok但你幾時返

頂......又抄車

大家既智智既愛，佢收到了，Thanks

我嚟助你

thanks東方巴

老公巴

智智真係好靚

夠鐘去執下第一頁

8月5終於有啲特別節目上
Battle Trip,係講旅遊嘅

平時又唔見你咁快

老婆智

好似得妹妹line 去水上樂園

leadmak黨
我另一最愛

應該係，之前流出d相都係得3個

後日機 啱啱寄左啲行里番香港先,

有錢良巴

CD都買唔起喎, 有幾有錢阿

Yerin > Yuju > Umji > SinB > Sowon > Eunha ?
跟英文第一個字母反序，然後第二個英文字母順序

和藹可親金藝源
聲線溫柔心溫暖
近睇漂亮遠睇cute
BUDDY的心全被killed

b5

才子b5大神

Hiphopman b5大神

出現了

D-6
聽日teaser 啦掛

我先可以叫

華生

b5 I love you

我喜歡你的斯路

每晚除左等11點新相 就係等鬼才B5巴出招

.....

[INFO] GFriend Comeback Showcase 'Love Whisper' Venue Seating Plan Venue: Yonsei University Auditorium Capacity: 1,649 max.

日日期侍B5大神對聯多過女朋友
愛女朋友但更愛Buddy

個場唔錯，好想去睇

幅圖p得咁雞

隻腳

兩米半高gfriend 正式出道

又肥婆

我叫春好現實

又伸脷仔

B仔世界級

我B世界級

學韓文

早呀

今日趕返去睇直播

早晨

早
又要返工
垃圾工

daddy早晨

去搵朋友拎支鏡 返嚟再訓然後出發

星期三啦 睇開啲

星期三咋屌

係囉
仆街 星期六仲要返
香港

返shift拎表示今個星期得一日假放

諗住賺完啲錢攞黎養女友會唔會開心啲

屌 又要遲到啦

早晨留名

求女友賜我力量

實會
日日都聽女友歌叉電

告位早晨

返shift表示返埋今日放4日 本身估佢地今個星期cb留好曬假 點估係下個星期
騙子們

辭職去未?

國兒

新圖

B

短銀好似開始留返長啦喎

B仔件衫

長銀準備comeback

我銀仔

咁早既

小短腿

短銀既獨有氣質

#여자친구 #GFRIEND The 5th Mini Album #PARALLEL #귀를기울이면(trailer #LOVE_WHISPER) will be released today at 18:00PM is making a comeback!#COMEBACK

Twitter個翻譯 即係今日5點有trailer?

要銀伸腳 但情係後面屈腳係咩玩法

六個女孩一條心
BUDDY女友永不分
生於此世沒遺憾
感謝妳們的出生

I love you 여자친구

唔去啦 欺騙我感情

B5大神依排詩癮大發喎

B5

真的嗎 期待

Hiphopman

終於進取啲 咁就啱啦

銀腳

終於有Trailer

死守

即係又火箭升空

comeback trailer得30秒太少唔夠喉
睇完叫春叫得仲勁

略過所有trailer，直接睇mv

識玩

咁強定力

新圖可以用黎做電腦wallpaper

我銀呢個髮型真係不得了
個個都好靚

我智連續兩次cb最靚

五點teaser

屌 點頂？

係要我去旅行都心掛掛

我銀呀 你點解要咁引我

佢冇引你

銀仔個眼神

直接望入個靈魂到
咁犯規得架咩

中銀

上次fingertip都係咁

我就有幾多睇幾多

我就係唔想有唔夠喉果啲感覺

有點都好過冇
五點準時入廁格

係機埸到大大聲播

傳教
而家去機場咪會諗返起港場

每次去都會諗起mama接機加送機
六十幾粒鐘冇訓過 亦都係我第一次見女朋友
搞畢地既活動

五點準備

真。Buddy

好詩好詩

上次fingertip我都去左旅行
日日心掛掛
一番到民宿即刻追番哂d相．片

上次去馬代 你地去台埸

咁我呢呂布哥

倒數

話說女友有冇機會出黑膠??

點啊

15分鐘 又有返少少緊張感

今日又OT 痴線
返到屋企先可以睇

就快變姊妹團
油媽親木

10人大團

真係好 mgt feel

未返到屋企 要用data睇了

30秒 5mb都冇

巨人情情

準備入廁所

可能一陣七點放工個陣先可以係鐵入面黎
冇計啦 鬼叫岩岩畢業 係比人搾到盡架啦
希望草夠錢 下年同buddy一齊去fs

仔細咁睇
情拎住支天線噃

倒數兩分鐘開工
8點幾先有得睇

MGT既feel

我已經feel到個intro又係神級

mgt 2.0

就咁聽首歌唔似跳舞

個旋律好聽到仆街
起晒毛粒

得一句 唔夠喉

精神與你地同在

得一句

agger
音樂一起果下正到

鋼琴獨奏超好聽

feel 到今次會係神曲 mgt feel

intro首首都世界級

正到痴線

又吊癮

D前奏已經好正

好正呀～～～～係mgt2.0同埋nav2.0

就咁睇你地班友講真係
有冇銀黨可以cap我銀

情

已經比佢嘅笑容融化咗

豬

都話唔睇嫁啦 又吊癮

希望係神曲 幫mgt圓返個夢

搞乜鬼6個都靚成咁
有冇考慮過buddy既感受
下下要強心臟

個鋼琴伴奏
好似會勁好聽

豬呀

究竟首歌係咩故事呢
仙隊又攞天線，琳又攞住個收音機+電話(?)

今次好有仙氣

靚到痴線
可唔可以快D1號

首歌既中譯

掛

會唔會搵平行時空既另一隊女友

快撚d啊啊啊啊啊啊啊啊

呀呀呀呀呀~

個名咩事
啊啊啊啊啊~

我覺得有機會比mgt更昇華一個層次

睇到好興奮

我可以loop一個禮拜

感激
我銀

candy ball 2.0

銀又重擊心臟
女友啲intro世界級

次次都咁有仙氣 ok?

銀仔又贏1round

唔只重擊
我個心直情唔見左
比我銀偷左

以前既concept翻番黎
唔知歌o唔ok呢

細心傾聽大自然嘅聲音？

銀

好聽到起雞皮
已經loop左2031次

班底不變好難唔ok

細心傾聽我的聲音

真係好好聽呀

in 이기용배 we 7s

唔知點解諗起女愛歐

i say iggy u say ?

Weekly Idol 直播link

就算俾人話glass bead 5.0都唔理
咁事實真係好聽

yongbae!

情情手車應該好有進步既空間
睇下D隊友貼住牆企

好撚靚呀!!!

youtube 直播link

就快連作曲家都要開個fanclub

冇錯
好聽既話怕咩比人話5.0 10.0 20.0

我銀世界第一

最尾銀係後面跑好似細路仔

好聽駛乜轉concept
btw 幾多號cb

weekly idol 好好笑

豬tone: Parallel
8月1日

睇左好正 脫唔到飯

咁就快d去搵銀仔傾下

yerin 真game霸

咁靚點忍呀師傅

B仔靚到癲~~~

咖哩 you go I go

盆骨會唔會有事

呃我唔到 呢個唔會係仙B

好正呀

銀仔好似想留番長髮

應該下次cb就會變番長銀......懵佬得償所願

平陰長銀好正

你又唔係我

好想睇

額頭

琳啊 好撚正呀嗚啊
肥琳世界級

瘋狂loop

走佬 避女朋友之旅

好正呀

有中字啦？

銀
隻耳仔紅扑扑

直播看了，不用字幕

哈哈哈

個個都好仙氣

真係唔使字幕
睇佢地已經好好笑

終於收工可以上黎一齊叫春

點解冇咗以前嗰種激動感

唉 垃圾trailer 整到咁高汁

點解妳可以咁得意架
我冇錢飛fs啊唔好引我啦

因為你飯太多團

因為你已經脫了飯

因為小40條女

又要睇機票

放工啦

Filming Location for #LOVE_WHISPER Music Video!
(Gokseong Train Village).
有無chi sin fan想去

buddy又多個打卡景點

仙隊對腳太長

有機會去實去

成班係到9叫

예린어

俾你cap得快過我

正呀,有trailer

PTT都有人搵到出黎

真係weekly idol輸左既懲罰

No Way

毛主席終於得償所願

Lmlm
Trailer好正！

銀仔交比你地了 好好睇住佢

好洗腦啊!!!!!!好好聽啊!!!!!!!!!!!!

可以loop十幾粒鐘

等緊中字weekly idol

又著韓國大媽褲

30秒trailer loop 一星期不是夢

不得了 好正呀
女朋友大發！！！

嬲到掉棍

CB叫春指數直線上升
金韶情世界第一啊!!!!

咪呀你
冇你一齊我唔制架

6個都巧靚

成班chi jor sin

如果呢張個樣清D就好

集體露額

表情B

B仔個樣

開vapp cap咪得

丁恩妃世界第一！

thx shingshing

屌個id名

表情多到可以整個表情包

咁都有劇透！？屌呀
冇晒驚喜

我估來緊順序係銀>b>情

咁啱啫 ？
不過支持我情守尾門

留名
trailer 好正

女友世界第一

等中字

食過屎未?

琳呢個look 惦
借財仔呢邊

最近哩哥好似感性同活躍咗

b 銀 情

好想改連登名

個個都估情仔守尾門 可能今晚就出情仔

yes
班友燈到仆街

做咩睇冠軍show呢

已經check緊機票
快d搵人屌醒我

諗吓入幾多場fs啦

得一對眼 睇唔曬

唔信
情仔壓軸一定冇錯

諗下同佢講咩啦

去啦Johnny 哥, 年青唔任性等幾時。
係咪去蕊#cn？

唔係燈 根本係事實 事實啊

等睇

巴打都想放曬隊員啲名落個名度？

個口好大

你講咩野

大神都踩B

坐底->佢玩緊玩具->講咩都唔係聽緊->hea簽->manager:next

世界巴開始有懵佬影子

去嘅話就要係香港剩低呢幾個月都捱麵包捱到返英國

SinB >> Sowon >> Eunha

掂下佢手仔

心臟幾勁都唔掂啦
就黎忍唔住睇機票

說好的no sexy

點解大神要咁mean

銀仔儒動中

連登一位公約 有一位我連登名改做 愛護舒寶

說好的沒有性感DNA呢

已經loop緊劇透 淨係嗰8秒 已經開始明點解佢哋話編舞會係出道以嚟最難

係囉頂

等中字先 忍住唔睇

佢冇講錯 成件事好唔SEXY

肥琳露額都幾q

重有麵包你食，咁重等咩
芯還芯，記得番黎。無得狙擊強哥既話我上網少左好多樂趣

終於睇左Trailer
好正呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

有個問題想問下
小薯諗住買曬2個ver.
但想LOVE ver.係買親簽
咁我訂曬2隻普通版先定1隻whisper ver 普通好

咁多張圖 點揀邊張做wallpaper

不如加埋超薄係開頭

唔差在啦 買2隻普再加隻親簽

有預感今次首歌會幾好聽
mbc段劇透好正

親簽必買

主席

有無link ah

口大得罪你?

今日放左teaser 咁今晚11點仲有無圖

why not both

女朋友囉到一位
我租hall 10表演返女朋友港場個rundown

叫你唔好群咁多跳漢江個D人

等入場睇唉巴表演

你不如話去月球兜個圈啦

問得好
我用左呢張做電腦wallpaper
電話就用我銀

其實個MV 係咪講佢地 日光日白去 靈探

算啦 冇人會再信你

電腦用緊呢張
手機homescreen lockscreen whatsapp都係銀仔

邊到敢芯 唔怕俾琳仔打死咩

show champ條預告段音軌超似rough

個mv似女友所愛的歐洲

咁細張
咁你電腦個到咪好低清

我覺得似navillera

癡撚線

岩岩先search , 已經上左熱搜

似 玻璃珠 豬仔準備上高音 其他人圍佢轉圈 個PART

用緊呢張

好聽喎

女友出品
必屬佳品

好似過往啲旋律炒埋一碟咁

都似
一聽就知邊個出品
總之就好正

The radio transistor used in Navillera MV, also used on Love Whisper MV.
cr.Buddies_art

完美示範咩叫節儉 SM不如撈埋環保啦

所以咪上黎問大神
成部腦都係銀仔 無咩團照

唯飯

Navillera係咪話YERIN 係鬼 靈探搵YERIN

有延續

鬼Yerin

今晚會唔會到你啦

一定要係

From twitter

平行世界

nanana係復古style嘛 今次係現代

agree

姐係又一首神曲
姐係大發

芯會比人打死既話強哥你比人打死左十次啦

主席今晚十一點有咩心水

銀仔一跳sexy dance, 含羞答答個樣樣真係好可愛呀
銀河世界第一

從來冇芯過

我琳世界第一

夠鐘睇智妹

做緊.....

不過今個月無課冇得睇

我好興奮呀

好狗你過左期會提你課

No sexy
不過見我銀咁可愛就放過佢

智靚到dum一聲
唔得閒cap圖了

今晚出highlight Melody

智仔：隊長真人好靚

長賭你揸莊 我哋實發達

劇透埋啲相

SIN B 係唔係都係YERIN 件衫

CB期唔係唔課金呀嘛

就算唔係CB期都好應該課金支持啦

忍住唔睇trailer

好睇

睇喇 智仔正喎

唔係好唔好睇問題，好似去睇戲前唔睇預告一樣，係我一個良好習慣嚟
美如畫既6位係要等開幕先一次過鑑賞
智智都好同意

梗係知道智智正

見大家講到條sc trailor有rough既feel就好想睇
但會透埋啲相...就想忍住

火箭升空倒數

睇喇 其實都冇乜野 10秒都冇

唔知都知左咁多 睇埋啦

預計本日火箭將於約半小時後升空 睇緊vlive嘅朋友可能有機會同智仔一齊睇相

決定等埋陣間11點出邊個先

懵

總之情一定係壓軸

其他人圍佢轉圈
隻隻歌都有
最鐘意都係E PART

一個二個尖左咁多

似唔緊要 好聽就得

all in三重彩
銀b情!
利申六合彩廿蚊都未中過

智妹都唔知次序

可能只係尻出

我情壓軸🙏🏽

好想intro 既音樂 係love whisper首歌既旋律 真係好好聽

好想拎黎做 ringtone

Agger
個旋律好優美

我賭 十包朱奶 出sin b

Thx

係情

我要其中一包

情情呀~~~~

屌 我情提早出

仆街
燈死左

大反CAP
係情

我第二包

留名等走數

炒曬車
唔通真係尻出

話左啦 個個賭情仔最尾
就會今晚出

事實證明所有人係燈神

我情好撚正呀 屌你老母

2 4 6 1 聽日一定係銀

第三包

somu mon post. 狗出黎 打假波

真係好難捉摸呀.jpg

情情小背心呀屌

結果出B仔

火箭!!!!~~~~~

灰色襪

腿腿腿腿腿腿腿腿腿腿腿腿腿腿腿腿腿腿腿腿腿腿腿腿腿腿腿腿腿腿腿腿腿腿腿腿腿腿腿腿腿腿

真係好撚正

Somu同女友都一定有mon post

建議唔好再燈
不過
金韶情世界第一

等緊b5巴hiphopman

留一包比我吖唔該

第五

情黨全面出動
第二張正到暈

好似囚衣

thx

件李彩華小背心好正啊

仲洗講

監犯concept

한 번 더 새롭게 시선을 너에게 고정해♬
再一次重新把視線固定在你身上♬

利申 9譯

梳

喂喂喂 依場打假波

依張仙氣爆燈呀~~~

期待freestyle

六
點交收

快d搵維尼聖巾披住啦

唔通係逃獄

越吹越大

小背心 冇得彈

依張條腿~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~

情唔係壓軸有小失望
但係勁靚
好幸福呀~~

金韶情世界級靚!!

腿腿腿 好尾機
my foot forever

金韶情世界級正!!

一日有咁多

有冇咁靚既監犯啊

真係好識影相架啫
將條腿影到有咁長得咁長有咁靚得咁靚

my sowon forever

有無人覺得件監獄衫好睇啲

情情對腳真係
死好多_

角

關鍵係囚衣都擋唔住情情既仙氣

我情點解咁早出呀

agger 其實我鍾意情側頭監犯衫多d

痴撚線對腳

한 번 더 새롭게 시선을 너에게 고정해♬
再一次將視線鎖定在你身上♬

cr. rnw@ptt

我都鎖左啦

開心share高清版

定晒啦

其實唔係囚衣好睇，而係情情係呢張相放多左仙氣

果下回眸

而家係情情carry套衫
唔係件衫carry情情

啱呀 D氣質真係瀉晒出黎

冇得解鎖

所願呀

暫時搵唔到方法
在下人板

黃金比例金韶情
仙氣爆發不能停
究極長腿很迷人
個個見到船即沉
上車下車是女神
BUDDY永遠不變心（好似係）

仲要多兩句

全部 口字 加個閃閃

情黨黨語錄

正

我跪左係個mon前面

話左你班燈神

無離開過

直頭可以放入post頭template萬世傳頌

Agger
Hiphopman

金紹情世界第一

聽晚二揀一會唔會都燈埋

咁都燈到嘅話真係神話

聽日到我B

毛主席幫手揀

有無咁誇張

東方巴都出手燈

Mon Post架唔好燈喇

D-5

陣間燈到無野出
Btw已經期待緊我銀

同b5首詩

週偶神速中字

唔該巴利奧
今晚有野睇

Cls 快到咁

真係勁快
原本諗住聽朝返公司先有得睇

好快手，巴利奧

B呀~~~

垃圾network 乜都睇唔到

好靚

B呀
好掛住你呀

dl左搭車睇

7月27

追cb 啦

好想
但無$

鬥高音果到好好笑

mamamoo 好好笑

B仔真係好認生

接近爆post留名
第一次隔咗咁耐冇追post

wallpaper 些牙

大神

好__靚呀

想問下呢幕出自邊

Thx好快

夢幻女友

男人聲女友

各位大神有冇入門級耳機推介？

筆直

佢地有和音嫁

500內有冇？

真係all kill到就好

14pages

追post又要畀班叔叔話我低頭族，去旅行都玩手機了

所以沒有feel

我buddy唉唉 單手接飛機都唔識
All new🍚

好想睇唉巴hall10演出

要知道咁多野，d新飯追舊post會追死

D新飯會話你班老屎忽小圈子

我同唉係全post燈力最強，已組成走數聯盟

畢地不嬲小圈子淨愛6位女友嘅，好似係
d芯巨頭唔識好正常

係海外既海外 上左船會冇網絡 靠大家
我諗落船先睇到MV

燈神老屎忽非你地2個莫屬

咁多站聯合一齊搞，希望真係掂啦
大家加油盡下力啦

加埋HKGB

500

不如加多300-500蚊買個入門耳機

SE215 sp / IE60

All Kill 我陪佢

三角 im50

我兩舊水貨仔 三角
升shure 215sp 直升6單
然後冇錢升cm

打星mark低先，訓

早抖

訓先了too

屌 之前係日本冇啦啦畀鬼迷 買咗條LS 50 係咪從此落坑

所以我略過唔追算，記憶體不足

返工開以為要搵新post,原來未到

耳機topic又cb
個人勸一句唔好買shure 真係唔值 非hater
而係問過幾間大舖啲sales都話佢哋唔值 我聽過215歌兩個版 淨係覺好濛同好濛

星期四了
今日出title teaser啦好嗎

早晨了各位

之前一直用開215 都覺唔係好夠力咁
前排試過個bose消躁耳機覺得好正

又討論耳機

215 真係咪搞

早晨呀

早晨老公巴

bose個音質真係麻麻，大耳要Noise cancel的話考慮sony mdr1000，
當然超budget好多了。 我用鐵三角。。。。。
215癡過人地聽，都可以，同價錢真係唔識得了。

唔怕死的考慮老忠，在那個價位評價可以。
有300元款。我試過80人仔的款，同價錢來說確實很不錯。
視乎你喜歡聽甚麼，想入門就要學會分。
聽女聲；基本人聲；classical ; rock ;metal， 用的耳機會不同的。

淘仔 魔弓喇
一舊水都唔洗

同意，shure有啲名大於實

早晨，你改咗名?

早啊

我都係淘寶
大陸玩到好神

215 個價， 不如淘仔

懶人貼,自己慢慢揀

仲有兩星期就脫離做廉價勞工狗嘅人生

懒人貼,自己慢慢揀

恭喜曬

本身聽開metal
都唔知點解會神推鬼使咁入左kpop坑

我仲有3個星期呀陰公

手持535

早晨
今晚仲唔到仙B

我都係

新飯上下水刷下存在感先
我老婆金韶情世界第一

躝

Shure 不嬲垃圾 又貴又唔清又小單元
耳機係冇1500$以上都難有討論空間，都是濛

Cr. GFsquad

Naver都update埋 近啦近啦 就快0801

返工

Cr. GFRIEND_TH

The big yerin is watching you
真係mon少陣都miss

咁都俾人見到

遲啲可能係女友post都出現

有冇buddy數到8月首週有邊隊cb
女友應該得一個星期有得鬥

好似話得三日有得鬥

1.GFRIEND (Source Music) - August 1st
2.Kim Samuel (Brave Entertainment)- August 2nd
3.N.Flying (FNC Entertainment)- August 2nd
4.ONF (WM Entertainment) - August 2nd
5.CLC (Cube Entertainment)- August 3rd
6.9MUSES (Star Empire Entertainment)- August 3rd
7.Drug Restaurant (C9 Entertainment) - August 4th
8.WINNER (YG Entertainment)- August 4th
9.NO:EL (PRIMA music) - August 6th
10.Wanna One (YMC Entertainment) - August 7th
11.Weki Meki (Fantagio Entertainment) - August 8th
12. Real Girls Project (IMX) - Undecided
13.TaeYang (YG Entertainment) - Undecided
14.SNSD (SM Entertainment) - Undecided
15.Jessica (Coridel Entertainment) - Undecided
16.TaeMin (SM Entertainment) - Undecided
17.Gugudan’s MiNa X HyeYeon (Jellyfish Entertainment) - Undecided
18.DIA (MBK Entertainment)- Undecided
19.VIXX LR (Jellyfish Entertainment) - Undecided
20.10CM (Music Strawberry Sound) - Undecided
21.Lee KiKwang (Around US Entertainment) - Undecided
22.Golden Child (Woolim Entertainment) - Undecided

第一周有機會硬碰Winner/同新人王Kim Samuel

Wanna one

Wanna one 已經係第二周
不過第二周有機會對少時同西卡
都唔使諗一位架啦

Wanna one 係再下週 同天團正撞 女朋友叫勉強避到
但淨係Samuel加Winner都夠難頂 Solo仔啲銷量應該好勁 Winner更加唔使講
食住近排RR個勢 音源應該都爆 再加埋銷量唔差......
只可以話靠晒1/8-8/3呢段時間爭取最大優勢 加油呀女朋友

我淨係想去見銀仔

大神又去韓國追comeback?

懵佬

想申請一期會員但話我張信用卡過唔到數 好撚灰

每日都想見

避到一個禮拜wanna one同少時已經好好喇，一個禮拜夠我地爭了

佢地第一星期打歌冇獎拎？

唔係不嬲comeback周都冇架咩

姚明sowon

女姚明

samual 算把啦
不如擔心赢唔赢到叉蛋第二週好過啦
又要同週打winner
不過上次神曲&對手低潮

wanna one 反而唔驚
debut 音源勁極有限

男團多數屈專輯首週，音源好屎
而家都過左幾星期 有咩威脅？

叉蛋音源邊屎呀

winner really really 上半年音源總成績top10

輸緊畀同公司女團 隊女團仲要早一個星期cb都仲係一位

希望今次首歌可以係其他團cb前上到音源榜一位

叉蛋而男團來講音源係算幾好，雖然都係靠fans刷
音源有頭三位都唔叫屎啦
上次fingertip好似第二第三日就跌出左頭十

呢度開始
其實留意人哋都嘥氣 我而家就把握時間學緊點整android Melon

14:30 KST
1 REDVELVET - 빨간 맛 R
2 헤이즈 - 비도 오고
3 EXO - Ko Ko Bop
4 지코 - Artist
5 뉴이스트 - 있다면

唔係靠吹 靠數據
本身想搵埋專輯銷售比你睇
冇電腦唔方便。

Up錯圖

叉蛋夜晚10:00後先係主力
首週550000 隻

即係上次 上上次 上上上次冇刷啦

咁第三/四週仲有冇每週550000隻

唔該哂佢地真係幾叻女既

我可以幫下你既

exo起碼會橫掃今個禮拜+下個禮拜

exo 首歌今次真心唔得

國絲

都係靠fans之嘛，fanbase夠大出咩歌都刷到一位

你地個個掛著FF 9up推po
都唔幫人脫左飯都睇唔過眼

鬼咩 之前有同學幫手先搞得掂ios版 而家ipad壞左呼逼住用android囉
充值搞到好煩

SM噚日一下子公佈咁多野 今日又靜返好唔慣
我要MV teaser呀!!!!!

我幫

Android要搵ios幫手充值

唔該哂國絲

好似見到有人準備開post